玩pubg m玩到㷫

亞洲服有好多越南人，次次見到都想打柒佢哋 ，各種用手榴彈／燃燒彈／車殺你，唔想佢跟你跳傘又係到要跟 。唔係話唔想團隊合作，但係咁多人跳幾間屋好難攞資源，佢哋永遠要同你搶，咁樣咪搞到大家雙輸囉。最衰係無得檢舉隊友 ，如果有就真係少好多呢啲撚樣，究竟係唔係佢哋民族特性令到咁多智障？
ps無可否認少數越南人可以好carry，但係真係有好多搞屎棍，差異真係好撚大

喺廣東話頻招隊友咪得

越南仔同菲仔智商唔知有冇80

比車車得死代表你槍法要加強

solo咪得囉

玩泡狗服算啦

手機版比狗玩

有時都係，好地地無端端殺死我唔知做乜9
咁不如你直接一玩solo mode啦

嗰啲係打電腦